其實唔去grad din 既人要照比錢合唔合理？

做咩要夾硬叫人幫你夾錢食餐咁貴既飯？？？

一蚊都嫌多

做咩要諗

應該要老師請番學生就真

話哂米飯班主

我都覺，其實即係請緊班仆街食嘢，屌佢老母臭閪，老師又唔撚係一定嚟，獎就班仆街抽哂，點解我要俾錢俾你班仆街抽獎？抽獎你又唔撚落我名，但錢又要我夾。

你唔比佢地都吹你唔脹架，唔通搶你銀包咩？

當然唔好咁串話唔比啦，最多扮窮無錢啦

總覺得有呢啲怨言既人通常社交都比較差

出現了, 世界大戰

當年無俾

唔去都俾真係正一戇鳩仔

通常窮人社交上會受限制

我嗰間唔去唔洗俾

年年都有人傾🤔
我果屆係幾年前
有人真係屌哂鬼 唔交

窮唔窮都唔應該比吓話
比咗錢但完全冇得到服務，同個金額根本完全冇關係
就算餐飯淨係要出十蚊我都唔會比囉

我同班同學相處得幾好 好多都想我去
但真係唔想浪費咁多錢食果少少野 鳩坐就算
呢啲野平時兄弟自己約出黎都做到

我覺得係俾錢買個地方最後開心一晚食餐飯姐 重點不在啲野食同個場 當然揀場地果個可以花多啲時間心機揀啦
你要下下計盡代表你只係覺得俾錢入去食餐飯

Agger
去都唔比

人生有幾多次grad din呀，咁少錢都計較我唔信你第日搵唔番個一百幾十
衰啲講你平時食少幾個燒賣撈都儲到啦

可能係自己果間果屆冇你地氣氛咁好啦
冇話去到非去不可既地步

btw. 討論緊唔去應否夾埋錢
唔係去唔去既問題

同ocamp 一樣， 多撚魚
唔去，就代表人緣唔好？我最撚憎班所謂教師，做乜撚野要去多謝你
飯，我唔識約人去食？

唔去緊係唔撚俾 你企格唔俾佢搵收數公司追你？
利申 有去

如果係去嘅就當然要比
但唔係討論緊唔去咩
唔去點解要比

最慘係比完一大舊錢 之後都要仲老師幫手埋尾數先柒

洗撚俾咩
根本可以無視佢
唔俾佢咬你食?
再煩同佢講話報警
利申 冇去冇俾錢

當年我果班段回憶短片狂串老師俾佢地禁左
等老師走哂先播得

咪當報答返啲幫過自己既老師囉

都最後一次見 去下囉
其實graddin都幾似飲宴
幾百蚊 比面派對 同班同學見下
食餐紀念性既飯
都係一生人一次姐 有咩所謂

唔去緊係唔洗俾
仲有grad din 係畢業聚餐唔係謝師宴
唔好同我講話當請老師飯多謝教導乜鳩
要多謝就會自己多謝

利申:10年前做grad din搞手無去唔收錢

dse都未開始就有呢啲post

成班離題

其實grad din重點係d女
真係叫你去食野咩

去grad din根本on9
利申無去無俾錢但完場有出現

屌，我好憎政府咪又係要交稅

六七百請教畜食飯？不了

個post好多毒撚

咪撚俾

根本係搞果班要靚要好睇要扮型扮高級死充去酒店食
成班錢都未識搵，學人幾百蚊食餐飯食d濕尻垃圾自助餐
果陣同d阿sir吹水，佢地都話咁既年紀根本食唔落咁多

佢地要威，自己都知收得貴無人去唔夠錢咪迫d唔出席既人俾囉

成班人講到幾舊水都呀芝呀咗
利申：今年grad din$1500

其實咁樣抵毀人有咩意思
呢個係合理疑問嚟喎

記得果陣唔去grad din，但要照交錢
一拖再拖，拖到畢業時，一直遭受閒言閒語，但一尾用彩佢都有味既姿態，心諗我比你話完又唔會小左忽肉既，何況一畢業後就互不來往啦，最後成件事不了了之

唔合理
但學校會發生 出黎做野都會一模一樣
總有人想出少d錢就隔硬兇人唔到都磅水

6年一次開心下啫
幾百蚊都慳，駛唔駛
利申:當年裝身都4位數

你學校當時去屋邨酒樓搞架？
去酒店搞差唔多十年前都要每位五六百

睇你點睇 謝師宴就要畀 graduation dinner 就唔洗畀

5，600好貴咩，一年搞一次?
讀中學5/6/7年一或者兩次咋喎
難聽講句，真係好窮既
中一已經開始儲啦呢筆錢

咪係
五六百，唔撚係錢呀
何況有啲人係要問屋企拎架
你幫我出呀？

唔儲錢，無理財觀念怨邊個?

細個中學飯錢肯食十幾蚊儲十幾
都唔駛驚少少grad din錢都嫌貴喇

已經有人話左
唔係價值既問題
係你有冇份去同班垃圾老師值唔值得請既問題
唔好唔記得班做老師既係有糧出架

唔比咪得 班垃圾搞手唔通咬你咩

點解會唔去

咁可以當請同學啫
三年高中喎，有咩恩怨都唔駛計到盡掛

咪繼續當囉，
畀人打刧咪出聲呀當做善事咪得

死廢閪

我而家係中6 位位7百幾 你比到 唔代表其他人比到 係個價唔抵 去平d嘅地方食又話cheap 價錢岩岩ok嘅又岩地方嘅班女又話太近屋企冇feel 要出遠d 講到尾個個咪都只係想去一千萬星級嘅酒店 因為佢地有老母老豆資助！！！錢唔係問題！！我儲錢係應急買書報科dse用！！唔係拎黎比你地吃喝玩樂仲要個個一齊埋單！！ 我屌你地老母！錢唔係咁洗㗎！！

如果唔去唔洗比錢 我第一個話唔去 唔去都要2百幾 我就黎人都癲 我真係唔想d錢白白哂左…………我有但係比唔落手…………大佬7百幾 仲未計車費 老西費 ………………本來要有d人話要去香格里拉 成差唔多一千銀 唔係有一班話去香格里拉就全班唔去嘅話 我真係

同意而家grad din好似失去左敬師個意義
但乜都唔做就咁畢業 中學既經歷會少左

試諗下中學其他活動都係用咁既諗法
冇意義咪唔去 唔想去咪唔去
你中學好似白紙咁 乜都諗唔番
而唔係諗下點搞好個活動

你話冇錢都體諒
話貴冇錢比轉個頭食放題既真係

呢個只係對好多只係因為唔想比錢而唔去既人講
當然你有你自由 你唔比都合法

同學校，同學關係搞到咁差，一定係人地問題
自問同其他同學fd就唔係好fd架喇，但去到呢啲大關頭都係團結既，點會好似比人cut左忽肉咁要生要死

請老師又係on9 佢地搵錢多過我地 教書又係佢地嘅工作範圍之內 憑咩我要比錢要請佢地食飯

唔去 但有比

係好係醜，點都體體面面完埋佢

去還去 要團結大家都知 大家都會比錢去 但咩價位 去4 5星級酒店搞 會唔會跨張左d?

講真 中學係張白紙又點
屌你 諗番轉頭 咪又係各玩各既
睇班柒頭係個台到抽獎做show?
又要送埋啲Cheap野
問心 過左5年後你會記得咩？
講真 難聽講句 同班既都唔記有無去啦

人地冇份參與點解要付出？
你貪埋人地個筆錢搏乜？有得你分咩
結果咪又係好似我咁講
你怕少左人要再夾多d錢
你食少幾粒燒賣都有番啦係咪呀

呢樣就有商量餘地，應該體諒下窮學生既

應該係班老師夾錢 開幾圍 請啲學生 先岩

如果有得揀過我寧願食番好多粒燒賣

去完抽獎中左六百回本

逼人比錢都算
仲要催
唔知以為爭你班仆街錢

利申：比咗八舊，無去

畢業個年d閪搞手話去唔去都要比4舊

心諗嘩屌你老母平時食個飯4條野都覺得貴，仲要貼4舊比你地食完去屌閪

最後冇去冇比

祝班垃圾搞手死全家
你老母生你出黎就係去 勒索同學既錢？

咁同賊有咩分別？
有做垃圾搞手請回答我

唔係關係好定差嘅問題囉
我唔去，冇得到個服務，做乜要比錢
何況呢啲叫大關頭？同埋比錢就係團結？
就算餐飯只係十蚊，我唔去就唔撚比錢

認同

睇下樓上就知點解會有人唔信去晒錢同你班人on9
啦
人地唔去係自由 有啲想去但出於各種原因唔去
但你班撚屌就係度要生要死 笑人毒撚 冇錢 社交能力有問題
果班人既人格不言而喻
將自己一套硬套落人地度
試問仲點會同呢啲咁既人有咩中學回憶
早走早著 畢業盡快各散東西算數啦
講真 有得happy 唔happy 咩
但現實令到人卻步呢

當年中學 grad din前會派份問卷
問你去唔去 唔去既話原因係咩
問你perfer咩價錢range既酒店
問你想係咩形式既gathering（記得有咩音樂農莊 ）
果時佢地好似直接搵左副校 come好哂經濟有困難既同學一蚊唔去既話一蚊都唔洗比 最後真係做到
有啲老師知道之後仲私底下請左啲有困難既學生去 包括我個friend
最後成個grad din齊人咁濟，氣氛超好 價錢唔會太貴啲野又好食 完左一齊起身拍手多謝成班搞手同副校

btw勿相認

睇呢個post都鄧grad din搞手慘
不過做人冇pr食得屎架啦 搞手都係
咩唔去照比一半/比足 根本唔合理
點會迫人多謝人

多左個一蚊 自膠

你有用政府服務架傻鳩
grad din你唔去會唔會食到佢d野呀
on9比喻

當年中學(好撚遙遠......04年中五畢業)無去謝師宴,亦都無俾錢
我啲同學開聲問我都廢事,知我窮到返少日工都無飯開咁濟。

所以當日我係返工,二十蚊個鐘,做足十二粒鐘。

係無左啲回憶,佢地可以玩得盡興直落仲有下場,我就搬貨搬到ON99

真心當你朋友就會知你根本俾唔起。

你可以唔比 但預左比人講壞話
你接受到咁咪唔洗比
睇下你肯唔肯play the game姐

屌唔去咪唔比囉
出黎做野幾年之後連同班有乜同學都唔記得啦
我拎啲錢去叫雞唔好？

屌
人地結婚你地埋單都夠on9喇

畢業都係想齊齊整整食一餐姐，有人負擔唔起五六百一餐，又唔肯食平啲咪唔去，何苦咄咄逼人呢
如果班搞手真係想大家都留到個回憶，咪搞平幾粒星，諗多啲活動囉，又話唔係在乎野食同場地，咁揀間咁多粒星嘅黎做乜呢 如果搞手真係做到佢地講果個理念，就唔會年年講謝師宴都係圍住個錢字黎討論啦

搞手要cap水
女朋友就醒目 當年堅持唔去1蚊都唔俾
宜家咪一樣有聚會

戇鳩 完全係欺凌 play咩the game 比錢就你贏 唔比錢就我輸 睇我肯唔肯play the game ?

唔知你地講嘅grad din
係講緊謝師宴 定係畢業眾餐
前者就真係請嚟都晒氣
人哋有人工逗仲要人請佢食飯
真係覺得dup

如果公局高層farewell，叫全公司每位一千夾錢
唔去都要俾，你估下班同事會唔會理你，會唔會話佢退休得一次照俾啦？

點解中學錢都未搵就要俾成千食飯
真係好有趣，又唔問下d籌委點解要book酒樓，d錢使左去邊？
食餐annual dinner都唔使同事夾一千喎

禁錯掣真係覺得有部分想請嘅
未約出黎食餐飯未算囉
如果係後者就自己圍內食餐飯未搞掂囉

我地畢左業N世咪又係有約frd底老師食飯

唔俾錢grad din係唔團結，同埋唔去o camp無朋友只係果班OC尻up要你服從埋堆既謊言咋

唔想比錢咪叫老豆老母寫家長信唔比囉，同學

人地得中六要攪咁多野
你班撚屌一句唔該都冇就話唔出席
收埋你地錢好正常姐

有啲搞手去都唔比
唔去點解要比

你去邊到grad din食100幾十？

一家係前者

毒撚grad din圖召喚

我覺得名就係前者 實則就係後者

有幾多野要攪？ book個場有幾難？

grad din係同d老師食,兄弟grad都會約出來架啦
利申:學校老師非教畜,真好老師

錢在你手，佢點可以迫你？你比係你自己on9.

唔去咪唔俾囉 又唔係一定要俾
你打死都唔俾佢地都吹你唔脤架

唔去都要俾既依D講既姐 你自己話搞一個真。謝師宴
然後又同返佢地講囉 唔去收10,000
係去請老師食阿一鮑魚
咁唔通佢地又會肯夾咩

做得搞手既就唔好咁仆街啦
你俾得起姐唔代表個個都得
有D人細個既零用都要自己辛辛苦苦做PT搵
唔係個個都問父母拎就拎到

其實嗰舊錢係夾黎請老師姐
你想請嘅咪合理囉
唔想請咪唔合理

真

想當年 去既唔記得要比六舊定八舊
唔去都要比四舊
真係好過去搶
去到又係幾班班會既人圍威喂
屌你抽獎 大獎都係得毛巾套裝
不如唔好抽

上面仲有on9仔話有少少理財就一定儲到 只能夠講有d人本來飯錢已經只夠日日食垃圾canteen飯 唔通為左請班垃圾教畜食飯 自己唔食幾十餐飯啊

班仆街有冇cap水你都唔知

其實戇鳩，直接潛水唔撚理佢地話唔去咪算
熟果啲都明架啦，會傾左去唔去

其實俾$1500去Grad din合唔合理？
屌佢老母 班仆街搞手又話咩投票揀去邊間搞
結果就係因為A班多一條友投票 要去間好撚貴既搞
如果你話有女＂𥄫＂就話姐
成級女仔 一半都係蝗 （可想而知D女既質素 ）

班仆街A班懶係團結 扮撚晒型 搞到其他兩班
陪佢地俾1500 屌佢老母

那年十八

自己計一計
$1500一位，我當你一台請兩個老師，一圍萬五蚊
你出萬五蚊佢俾咩你食？

食咩撚

呢個情況好比結婚禮金問題
唔出席洗唔洗比人情

搞手點會無收錢

所以成日話學校係社會嘅縮影

如果話一般做法
收左帖就要俾人情，唔去就俾平d
因為帖通常有張餅卡同利是(depends on男家定女家)

大家係老友通常會講定哂先派帖
唔得閒主人家通常唔派，好老友唔得閒去想封番人情就會照拎帖

果d仆街問都唔問直接塞帖黎就自己鍾意啦

1500似傻鳩多啲

多數都係
幾舊水又話食唔飽
獎又無份中

出來做野實比人玩謝

學校好多時仆街過社會
公司飯唔好話夾錢，唔使錢都要lur人去，除非你係team leader或者博上位焗去

老細人緣唔係特別好既話佢請食飯都未必有人肯去

到底呢個post入面覺得自己有去graddin好撚型既人係咪心理
竟然笑鳩人無去就係廢人
想當年都有去，但係唔會拎樣咁既嘢黎打飛機

你高巴閉俾一千幾百食飯都笑笑口唔問下OC你勁嘛

利申：我就係annual dinner OC

去下當做場戲有幾難
反正都以後唔番來 唔差在果幾粒鐘

好似你公司果 d乜鳩晚飯
一齊聚下腳食飯
咪又係象徵式
你估人地想搞

畢業旅行就話姐
grad din比幾舊水咪當見識下

見識d乜撚野
就係你呢d on9將唔去嘅人眨低
班垃圾教畜已經垃圾點解仲要比錢多謝佢地 而筆錢對學生歌黎講係唔少

我當年係有去嘅
但最憎就係你去你嘅事 唔好對唔去嘅人指指點點

公司食飯公司出錢仲有獎抽
grad din自己出錢食飯自己出錢買獎品俾人抽
你呢d乜撚野on9比喻

走數囉，畢左業唔見朋友轉電話理鳩佢地。反正1個朋友都無

全post最精警嘅回覆

公司啲撚屌飯駛唔駛自己畀錢呀傻鳩
同埋啲飯係可以唔去架

話無都唔信啦
成個grad din似係比機會班會啲乖生學大力刷老師鞋

幾舊水係中學生黎講已經係筆大數目你已經係貼錢請老師買野比老師 唔係食個飯咁簡單公司晚飯你去都話可以識下新同事 grad din 我個個都識 自己約出黎唔好 你知d知班搞手覺得自己係搞手就高人一等 佢地不知幾想做 你去你嘅事 但你冇資格話埋唔去嘅人

on9 唔想益班教畜就=社交差嘅窮人
肯定你地都係嗰種好似狗咁聽話嘅乖學生

我當年就死死氣比左錢去左 而家諗返都有d後悔 好老師就請埋你去旅行都冇所謂 但諗返我當年班教蓄就條氣唔順
果時有幾個人死都唔肯比 就比果班搞手當精神病人咁捉埋一角心理輔導 真係痴撚線

大家咁話 比人捉去見社工 當我係曳學生

緊係唔撚合理啦你老母，不過我戇尻唔想煩，比左錢無去

當年做搞手，我又好彩無遇到有人話唔去，個個都好準時交錢

上年grad 無去+1蚊都無比

除非真係間學校/班風有問題
如果唔係正正常常無乜野
大家普通師生關係

為左唔想比幾舊水而唔去係有d問題
訂完酒店買完禮物有單有據
應該都要比學校留底啦

正路呢d係學校
同幾班畢業班既搞手一齊搞
搞手cap到水 係你地d學校有問題姐

你會公開晒成盤數出黎俾心check?

唔係話針對
我自己都唔鍾意去graddin
但回想當年有個人真係冇夾錢
而果個人真係冇乜朋友果啲

咁代表乜

成個post好撚多屎忽鬼
人地去唔去都要理
以為去左好威特別把炮咁

佢地係冇朋友
定係冇當過你地係朋友

去就要俾7舊幾水睇啲女整色整水，食埋啲普通野，唔去又話要俾5舊請老師
你老闆我做乜鳩一定要請老師食？
我自己唔食都要俾錢係有咩道理？

真心唔明點解d人咁唔想去grad din
過左咁多年我都重記得餐飯食得好開心喎
唔去咪唔比囉 無人逼到你
但真心唔明點解d人 咁反感

無既 唔去大多數都係存在感低
讀書運動無樣標青

去左都唔顯眼果d
如果你係男女校比囡囡圍果d
/ 男校成日搞屎棍果d

我又唔信呢d人會為左
果幾舊水肉痛而唔去

如果時光倒流去返中五，一定唔會俾錢去食屎一樣嘅野食，睇見班惡霸學都想反胃

錯啦 係唔想去果d
問點解要無啦啦要比幾舊水人地開心
其實隔左咁耐仲將餐飯放上心
都知有d問題啦
我都唔記得當年食過乜夾左幾錢
靜係知2,3粒鐘獎播下片抽獎收工

笑撚到我 吹撚到冇錢去係冇理財觀念
屌你老母吹大啲啦

噉你宜家即刻畀幾舊水我囉
反正隔耐咗你就唔會放上心㗎啦

嘩屌你你最有存在感
咁撚樣標籤人黎抬高自己

好多毒撚

有無能力比錢 同 要比錢合唔合理係兩回事

擺明唔合理啦

俾錢當係睇囡囡性感晚裝。不過要睇你果班有冇正囡囡

我男校 點睇

唔去既人得一種原因

係毒

畢業都預咗去，點解仲話唔得閒同冇錢
如果你咁岩死老豆老母或半身不遂我冇話可說

我男校照去
仲好玩
利伸：9年前

其實唔想去嗰d都係冇frd唧
有frd既當然想同班frd去玩

如果人地都冇frd又要俾人屈幾舊咁真係好陰功

中學個陣俾人欺凌過兩年，因為我唔係mk妹
好憎某班同學同埋部分教畜
但同其他好有心教人既老師、校長好frd
最後成績唔好都有校長老師幫我寫推薦信有學位讀

最後grad din就咁岩係欺凌過我個班同學搞
有啲同學唔去，個契弟就入我地班房追數
係咁用好難聽既說話鬧我
話唔敬師、預左全級一定要去乜乜物物
之後我個best frd（女）好惡咁屌返佢
嘈唔掂個契弟話會同老師唱我有幾衰

最後個佛學老師（已退休）佢好錫我
成日送書俾我睇，放學好多時候都係佢office睇書
佢幫我俾埋個餐唔去既錢，班仆街唔敢收
最後筆數唔知點喇

依家返學校探老師佢地都會同學生講我既事
啲師妹師弟當我英雄
至於個班仆街一係就HD無限輪迴，一係就俾人中出大肚生仔離婚落仔，一係就出賣勞力

呢啲人係有報應架，樓主你真係唔鍾意佢地真係可以唔去
老師朋友個啲幾時都有得約，平日lunch time都會約埋食，唔需要同啲你討厭既人同場食飯，唔需要陪笑扮熟同人影足成晚相，唔去就唔洗俾，唔好俾人講兩句就嚇到。

我反而見過有人唔比但係出現左

我屌你個閪啦
幾舊水對中學生好大數目
YYLAM就仆住去報
Grad din就冇錢俾
一係毒撚一係俾人排

當年本身唔想去
之後啲囡囡係咁話咁咪無得同我影相
勸完我都係唔想去
佢地就話去只係應酬 after party先係重點
我聽完心諗機會嚟啦飛雲 畢業前破處
最後原來係唱通宵k 屌你仲以為飲酒

一睇就知係毒撚

個年條數好唔清楚

你覺得班老師好值得你去請佢地食呢飯既，而你同班同學都算friend既，你咪比錢去囉; 相反你覺得 D老師係教畜，成班閪同學圍威喂既咪唔比錢唔好去，就係咁簡單

利申 有比錢去grad din, 以前 中學嗰時 有好老師有教畜，當時好老師對我既幫助，同埋佢地教到我既野遠大於佢地既責任; 至於請教畜嗰part 既錢我當du落海就算

感謝教畜? 不了

yy幫到人拎5**
謝師宴幫到人d咩？

唔去都俾係你on9俾佢大到姐
唔俾唔通會淋你紅油？會告你？

先唔講點解總有啲on9仔係到話
「一生人一次做咩唔去姐 少少錢」
其實你理撚得人因為咩理由唔去
而家個討論點係 點解唔去都要俾錢
咪就係因為想去個班人都夾少啲囉老老實實
明明除開100人位位$500 點知有30個仆街話唔去
即刻每人夾多$200 變$700
所以先攞埋啲尊師重道既大道理出黎逼啲唔去既都要夾

利申 當年無去 無夾

你係學生會？

仲有 見到啲留言笑人毒笑人俾人排
就係呢啲心態先有咁多欺凌撚以為自己好有型
欺凌完人仲要逼人俾錢 唔俾就笑人窮 都痴撚線
真係一個post就逼到啲低質會員現形

再利申 唔毒 無俾人排 亦無欺凌過人

除左間學校衰到貼地
日日番學校比人恰
讀左幾年 老師都叫唔出你名
你老母都贊成你唔去

諗唔到有咩理由唔去

你全家死撚哂我一定去飲解衊酒呀撚樣

唔係第時搵唔返一百幾十,而係而家無一百幾十
再講,由2004年到2017年我未見過有一百蚊可以去到嘅謝師宴。

btw我一路做野一路讀ive已經約返啲老師出黎食飯吹水,個人認為比起搞果壇大龍鳳有意義得多。

你諗唔到係你on 9
係要人俾錢係你仆街

俾個理由你,
返工。

當年唔去都要夾
我睬佢有味
俾班搞手唱

同去飲一樣，係俾面各方好友
其實點都係要做

都得,咁已經唔關比唔比幾舊水問題
咁係你唔得閒

我完全就係咁諗

去唔去真係好閒
不過graddin個重點係玩返晚唔係食飯
俾個機會你扮靚, 搭下女同學膊頭影相, 抬住個老死磨柱磨爛佢條西褲, 多謝好老師又屌下班教畜等等
如果你對間中學 / 班同學冇感情去黎都晒氣
一蚊都唔會俾

無錯, 對學校無感情就話姐
因為幾舊水抽唔到獎食唔到好野
真係有d痴線

我就去咗旅行嘅
乜嘢唔去就係毒撚死窮鬼社交障礙 好心用完個腦先講嘢

咁人哋因為私人原因去唔到嘅話就唔好逼人畀錢啦

當年無去,無俾
而家無穿,無爛

咪話有餅卡囉
即係當俾番錢買張餅卡
而家grad din有咩回贈呀
要出席先可能有得抽中獎
唔出席乜都唔會有
得到唔等於付出
好乜柒比呀痴撚線
仲懶以為自己有道理 你正仆街

諗住入去抽獎/食野會蝕大本

成班未出黎搵錢就已經懶高級咁
Grad din最有紀念價值唔係去間酒店有幾高尚
而係每一位同學既出席
大家圍埋一齊傾下班上既趣事回憶
跟本去唔去名貴酒店都得

同埋如果佢係學校中係開開心心咁渡過 而價錢又唔太貴 根本唔會唔想出席

咪ON9, 返緊學你都唔敢表露自己最真實嘅意見？
班同學係你阿頭？定你個客啊？
我見得好多鐘意做戲應酬嘅人，最後自己不知不覺做咗狗都唔知
唔想去咪同人講唔想去，有咩問題？
連自己唔想去都唔敢講嘅人唔係社交能力高，而係根本冇膽
一個人唔想做一件好多人做嘅事就等於社交障礙？咩道理？

公司晚飯個類比太有問題，而你最後話見識吓？

比夠一打你唔洗找

個撚樣仲話幾百蚊都俾唔起
屌佢老味，如果佢係老母俾零用就on9，錢都未識搵就話幾百蚊好閒
有做parttime就仲on9，自己出黎搵過錢更加知道呢幾百蚊係幾咁有用

依家出面就屌緊政府亂花公帑搞大白象工程
過份奢華既Grad Din呢個大白象工程又成班人出黎護航，仲要標籤d唔支持既人
真係好撚有趣

唔去就標籤你係咩咩咩人真係ON9無極限

係呀, 根本d酒店同d搞手夾埋
去果d 出到來一定係人講乜佢做乜果d人
完全無獨立思維, 又唔敢反抗唔比錢

我果間唔去就唔使俾

利申，去，錢已俾

收皮啦你
唔同意人就要踩低人係你自己做緊咋

講緊叫人唔好充大頭鬼仲要迫人夾錢
你就話人毒，窮，社交能力有問題，出黎做野俾人玩謝，唔識做人

你呢d撚樣最識做人呀

我果年五百 食狗飯 學生邊有咁撚多 唔去要比一半 學生邊有咁撚多 老師食完就走 你當依日重要 老師當免費飯食 當年有個仲帶個仔黎R飯食

冇比
點撚解要送野比垃圾教畜

唔夠講就摺撚埋啦柒頭
咪撚咁肉酸啦
你哋班柒頭除咗識標籤人做毒撚之外
仲識啲乜

如果話可以唔去 大把人唔去個grad din會好冷青
仲趁你係學生要訓練你奴性 依家d老師唔係個個值得尊重 只係當打份工

記得當年比五舊水食垃圾

當年毒撚到無人問我去唔去
直頭預左我唔去無叫過我夾錢

洒店同搞手夾埋
條數要俾學校睇架 傻西

利申 當年搞手

我以前間中學會出個收支表俾你
揀酒店又係全級公投
寫明晒餐飯幾錢 抽獎幾錢
俾埋老師果份幾錢
唔去果啲俾老師果份就ok
好多人唔去都俾得好順超，因為算好均真

冇錢就冇錢架啦on9 d錢天跌落黎？ 67舊水對基負擔好撚重啦

返一星期pt都有啦
咁唔上進

中學無grad din呢樣嘢
得grad ball 不過都係去就比 唔去就唔洗比
唔係好理解到點解會有人覺得唔去都要比係合理嘅
如果係咁嘅話應該從一開始就唔好比人揀去唔去啦
講定全部人compulsory的話 唔去都要比錢都合理小小
而家扮民主咁有得揀去唔去 但錢照比
同揀食一舊屎定兩舊屎有咩分別

又有人話一生人一次點解要咁計較
都on9嘅 唔想去肯定有理由架啦 唔通我唔想去係因為唔撚想同班仆街食飯又要講你知？ 最後仲要貼錢請撚埋你地？on撚9

條友曲線呀啊哥
你睇下佢不嬲屌人唔去

講得好

冇錢都要特登返PT/用PT錢去？拎嚟孝敬老竇老母好過啦

根本就唔係錢既問題， 你話餐飯30蚊都係唔會比， 明未？

利申畢業4年， 有去grad din

On9 真係窮既 點解唔用pt錢幫補屋企而要去grad din

人地教你做人道理
唔通教你拎分鐘做個高分低能咩

返兩三日工我就唔信搵唔到五百

咪即係毒囉
如要多多借口
人地教你做人真係義務？
老師職責淨係上堂講書咋
如果真係唔理你不如佢準時打卡收工走人算啦
洗鬼同你鳩up咁多野咩
你比個幾舊水當一日買一枝水比佢飲當係補償下都唔得
咩邏輯

我唔信你真係無咗幾百蚊即刻餓死入棺材

點解死都要去，不惜充大頭鬼都一個grad din 我就真係唔撚明喇

一日一枝水
佢冇糧出咩
我屌你老母

教到你變低分低能？

你可以唔去
但唔可以掃其他人興
算啦，你做多幾年野你就明

教你係佢職責咩？
做講書佬準時收工唔好？
我屌你老母

我唔去點掃到其他人興
btw, 我做過嘢，噉又點 我仍然覺得你個諗法好撚有問題

教學生唔係佢職責咁佢職責係咩

你理解能力有問題定我打出黎既野你唔明

通常係d低分低能既人先會笑人高分低能

而家講緊唔去要比錢唔合理
你唔去都要比錢又話人充大頭鬼
Btw,噉你大陸人？

你真係感謝個老師既，唔係去咩grad din
你臨畢業前約佢去大快活食餐lunch傾下計,即使係佢請埋你食，我敢膽講佢會感動十倍

講書係
教學生唔係
你上到去大專/大學有幾可見啲人教教生
講書咋，你明就明，唔明又問佢可以選擇唔答你

明明係你話唔去係因為冇錢，所以就算做PT都要去
我就話唔去梗係唔洗比，但同時冇錢都唔洗夾硬去
Btw, 你眼殘定文盲？

窮嘅唔拎錢去幫補屋企都要比你講一句唔信你會即刻餓死入棺材？ON99

充大頭鬼就係果班怕撚左你班粉腸賤種果d人囉
分清未 咁依家你事實又係唔撚比選擇人， 人地唔去又話人毒， 食屎啦

Sorry
出到黎做野公司請埋啲濕鳩高分大學生返黎
連打個email都要人教
唔係高分低能？

我話毒丫
睇清楚啦眼殘定文盲
淨係人生攻擊講粗口係無用

大師老師職責唔包係因為學生已經係成人
中小學老師人工包教學生係因為學生未成年呀
咁都溝得埋黎講
低分低能

好多怨氣被排毒撚

你條on9仔出撚過黎做野咩
做m記就叻
廢物

笑撚死
腦筍未生埋

毒同唔毒同唔去都要比錢喱個topic, 有乜關係？

Sor9, 記錯咗，自膠
噉你句「我唔信你真係無咗幾百蚊即刻餓死入棺材」乜撚嘢意思
你係咪生活喺溫室耐唔知有人真係窮到每個月都清燒清淨

冇撚point 又淨係識係度想玩標籤，低撚質到

其實冇，佢純粹想搵嘢笑吓人

如果你要俾幾舊水去食飯先證明自己唔係無朋友，你都幾可悲

唔去唔俾錢就俾人排嘅話，自己諗下呢班人值唔值得繼續做朋友

唔好攞出嚟做緊嘢嘅人比較，出到嚟請客係一種投資，難聽啲係貪污，打關係係想將來有回報

當年我自己幾舊水都有去，因為真係同班同學玩得開心，但唔係個個人都係咁好彩，唔鍾意做咩要貼錢俾人happy

唔俾錢就毒？學生冇經濟能力 又唔係人人屋企咁有錢 連老西講緊過千以上 笑人毒？你個腦就有問題喇弱智仔

又標籤

Cant agger more
其實淪落到要靠有去grad din 嚟標籤班冇去嘅人係毒撚
係咪又係另一種失敗

係毒撚又點
認左比你笑一陣有乜所謂，還定都唔會再來往
但同時我又因班搞手掠唔到水而感到高興

連自己都做唔返真係好可悲
係咪毒撚自己知咪得，洗乜同班人證明

話人毒撚班on9
你理撚得人唔去grad din既原因
係咪因爲唔去唔比錢就係錯
錯係邊？

掃你老母興咩
係咪無夾錢你俾多咗就掃你興啊on9

大撚把人日日飯錢淨夠涯垃圾canteen 食4日垃圾先儲埋夠1日出去食 唔通野都唔食儲錢去謝師宴? 如果你返屋企伸大手板問老母拎就有 你緊係比得開心啦 都唔係你d錢

真●grad din係香格里拉同富臨搞都唔會有分別

無去 唔會俾錢
點解唔去都要請班教畜食野
想報答 不如約個別恩師請食好過
利申：自己班有一半人唔去同唔俾

收到喜帖都係咁啦 呢種係華人嘅鳩數文化
但當中有佢嘅智慧，就係迫心一定要去，唔去都割你一忽肉，平衡返被迫要去果班人嘅心理。

不過認真計下
Grad din唔去俾幾百計落其實有賺
一來慳左時間 二來慳返套你可能以後一世都唔會著嘅衫（通常唔平）

出左黎返工緊係覺得幾舊水濕濕碎
係學生果陣就覺得好多啦
講緊一個禮拜飯錢得百幾二百

我當年1/3班$1都唔俾過

唔去所以唔洗比錢，合理
但點解會唔去？
成班老死著哂老西，一大班人由屋企出發去個場地，一人一副黑超，完全唔撚理啲路人點睇。
去到會場即刻視姦啲著靚衫嘅女同學，公主抱佢地影相。
完左之後直落唱K
真係一生人其中一個難忘回憶嚟㗎喎

最on9係你唔鍾意既老師都要請佢
啲垃圾hea教你有$收仲要請佢食飯
去gradin個個咪又為影相，真係好晒錢

咁你真係要再計下
你咁計已經assume 左一定要去
我唔去我一蚊都唔洗俾
咁點解俾幾百蚊我仲會賺左

因為唔係個個人嘅grad din都好似你咁搞
同埋真係有人唔鐘意做呢啲嘢／去呢種場合

條友忽忽地 佢肯定未見過最窮既人係點生活 聽過住湯房窮學生 生日食大家樂慶祝 如果我係咁 返pt會全部拎晒黎幫屋企 唔會晒幾舊水去食19grad din

坦白講，每人都有自己理由。
會考前夕我已經返兼職兩份，賺埋先夠交ive學費，畢業後第二年先有錢返中學請老師中午飲茶，好記得食左515蚊。

我一個同學都無叫，謝師宴係多謝老師，唔係玩鳩同學。

屋企付擔到既咪冇所謂 好似我咁 屋企好撚窮 返pt份糧都要俾晒屋企 出去同人食飯都覺得好肉痛 唔係我唔勤力 而係我真係好撚窮 幾百蚊拎唔出就係拎唔出

唔去咪唔俾囉 有咩問題

去唔去係第二個問題
但唔去都要比真係好有問題

因為果陣屋企窮，屋企冇錢比，本身都諗著唔去，但之後啲老師都想我去，所以最後冇比錢但又去左。雖然都覺得自己好仆街 ，但唔通有得去都唔咩。如果唔去就一定唔會比錢

雖然最後自己都買左千幾蚊衫褲鞋，可能感覺上用成副身家買衫褲鞋係重抵過比幾舊水去grad din。寧願比千幾買衫都唔肯比幾舊去grad din。

btw講幾舊水都拎唔出果個就真係on9，就算番pt有錢都要食lunch同搭車嫁大佬，除非你話中學已經番緊5000一個月pt重要唔使比屋企，咁我冇野好講。

利申lunch返屋企食，返左６年中學都唔知有冇出去食過廿次，同埋果千幾蚊係十年利是錢黎

屌你老母
冇比錢照去已經夠仆街
仲要有錢裝身都唔撚夾錢
你好野

樓主太有性格 我當年都冇撚尊重過班教畜
成晚係用黎同囡囡影相食波餅 盡量抄晒以前唔敢抄既牌黎填返條數

冇去冇俾
但班會主席話收到我話去嘅錢仲比番收據我

唔係間間學校都有靚女
我果屆就一個都無

已經分唔到係真心屌緊我定讚緊我
但計翻，套衫連鞋用左五次，除開平過餐飯兩三倍

雖然都掩飾唔到我係仆街既事實

但佢講得幾岩
好似成日乜都嘈一餐
好易令周邊d人都覺得煩